一人一張高登成日見倒既圖

岩岩見倒
我自己就好鐘意呢張

見你老母倒咩

見倒都唔岩?
唔是吧

冇上開高登

呢個唔靚

開錯post?

我都唔撚明港漫點解口語書面語撈埋一齊寫